長洲巴絲入一入

請問仲有邊間渡假屋靚啲又近碼頭？
三元行仲有無做

坐船番屋企好過

就係放假唔想喺屋企

Don’t 提小築囉

唔想撞鬼

其實你行得正企得正又唔好迷信，其實冇咩。

唔東堤咪邁亞美度假村囉

我始終淆底

三元行仲有嗎？

9100 7117

唔係有網站訂房嘅咩？

感謝

真係唔知

睇睇先

邁阿美就係上次父子燒炭個間,房間裝修比較新淨,同選擇多又有係東堤入面設鋪位,所以夜晚想揾日用品﹑麻雀電器同燒烤才料唔洗走返出碼頭好方便

麗晶就係再上一之兩女經紀燒炭,但就比較容易租,唔會好似其他咁左問右問好多條件,試過兩女都比租,宜且價錢算低

偉記就係天口廟個面嘅屋境觀無咁靚,設施比較舊,但就夠大同乾淨,價錢算中位

可口就員工態度差同海鮮價,一開波就超高價,有D房間嘅床單床褥同枕頭好污糟有漬,所以入屋一定要拆枕袋睇睇,有wifi不過廢嘅但就有得講價同埋屋多東堤天后廟大細房都有

三元行就價錢中等,佢東堤向海嘅單位裝修好新好乾淨,宜且燒嘢食仲包燒爐同透埋火,多數都係地下單位唔洗走上走落,如果係租麥記後面個D就唔太建議,無窗黑廁黑房同埋細,又無咁多地方燒嘢食

仲有咩問題,大家都可以發問

我都睇睇先

長洲渡假屋靚 d 又近碼頭，樓主你確定你問緊問題？

屌有乜分別

招牌